尋晚前線巴絲做得好好，但同時請大家set返條底線俾自己

明白大家好嬲
但係有時仇恨會蒙蔽理智
你地可以屌我左膠冇食過子彈
但係我唔係叫你地唔好打人
而係打到咩程度要識停
引用豪情入面古天樂一句說話
記得set條底線俾自己
因為呢條底線好有可能救你一命

721
811